泰戲 一日情人/相戀一天好撚好睇

雖然係好唔真實
但都好代入
好撚好睇
有冇多D依類既片推薦

屌係飛機睇到一半唔記得左套名

以前有套 你好 陌生人 都ok
不過唔知同唔同類

呢套好睇
戀愛病發岩唔岩

好好睇
如果可以同鍾意既人一齊,一日我已經好滿足
可惜毒撚無如果

依套正

有冇LINK?

陌生人你好 同一男主角

無痛失戀 HER 都好正 神經俠侶 驚劫72小時 時光倒流70年 真的戀愛了 當然仲有好多

同呢套係同一個導演

套戲未至於話好好睇、好感動，但睇完後心有戚戚然，心好像缺了一塊，總而言之係必睇